‎[扮工動物園]還不夠絕望尚可更絕望之星期一

molamola

7AKE

cake 爺

而家心情係谷底

杯哥 擁抱工作啦

痴哥早

邊度痴 係傻 唔同既

發音近

點解要返工架

心聲

鬼叫我窮

樹哥

唉

唉 x 好啦我返

香媽早

氣管睇嚟好咗~~~飲凍檸茶都無咳

杯仔~~~

頂硬上

各位早

唔賭唔知時運到 唔飲唔知身體好

咁你地身體好好

夏天飲熱飲揮手區

但我都唔想架 身子太弱唔飲熱野唔得

我今朝飲熱齋啡，保持身體健康

熱飲先正

啱啱坐底已經好眼瞓

我係冬天飲凍飲既人

我係夏天飲熱飲既人

夏天飲熱飲+1

新人

鯨B好嘢黎

你up乜啫

新人要自貼

其實都仲有少少~~但唔嚴重, 應該無影響~~~

你笑乜先

冬夏都係凍飲

一起身已經眼瞓

飲少啲啦

唔洗講太白

讚你都派我膠

笑你識食

Joson

虎爺 我覺得你似串緊我多啲

我個杯墊唔見咗
明明星期五收工前仲係到架

佢終於可以逃離你嘅魔爪

我不嬲覺得你可食用架喎

gogo 拎左

拎黎做咩

點食好

墊佢個杯

哦

打飛機

刺身

講事實又唔信

正呀 幾錢斤

成條上
人體盛

杯墊都可以打飛機
學到嘢

你又無見過我

幾錢一餐

可唔可以私底下傾呢

私底下傾幾時食

ptgf

見過相都j 到出血

鯨b 要dm 呀

虎嫂買左royce 比你, 咁係咪即係掉左佢?

寫緊 document

明既

返左黎

我嘅意思係唔好係我面前傾點食我
你地自己私底下研究

佢地傻架 唔洗理佢地

公開叫人私底下研究點食你

你好 姐姐定哥哥呀
我係汪汪汪

我係夏天冬天都飲熱飲既人

我係咩天都係凍飲

點撚樣啫

佢地成日諗住點食好衰

朋友
改咗名

因為殺唔到樹仔

3047

佢2個點捨得殺對方

我成日殺佢嫁

拖到最尾無得唔殺嘛

開game 囉

開GMAE囉

餃b都無上水
虎爺好想玩

你地殺得最high 果陣我係日本
而家過晒熱潮啦

成日阻住遊戲正常發展

得1日貨仔

我好跟個遊戲規則

依家得閒到上網睇遊記

餃餃仲好熱衷啊
我不嬲都唔係特別想玩

明明就好明顯係餃b 又唔隊佢
跟住自己都輸埋

睇邊度遊記?

要對自己既想法有信心

凍飲唔好

黎緊去捷克跨年，睇緊係布拉格要去邊倒數好

試下睇鯨B

咪臭係

係到啊我

有虎哥 我咩都玩

佢根本係玩到唔上水

幾時掉,我去附近接住

新人請自貼

通常都係鐘樓既地方
上次係munich 過年 都係係市政廳 但都冇政府活動 個個自備

拿 說話唔係咁講

你又up乜

你兩個唔好再互相包庇

咩啊
都要做下野架

sm ok?

下
要自貼架

等香媽一聲令下

仲護住佢

旅遊達人

唔記得改埋

我都有殺佢架

可以

可join?

借刀殺人又唔計

扔

園規黎

你兩個真係呢

擺酒記住請我喎

待j

原來有旅遊達人

我既解穢酒定係和頭酒

9up唔洗成本

囍酒

唔鐘意3p

成日都連埋一齊死

可以咀隔離果個，好似係

佢有樹仔啦

幸福到

咁我走

點解關佢事既

正呀 諗起果陣

虎哥第一

樹仔第二

正

都係你同鯨B結作

我知你有鯨BB

咁又唔好
陣間我俾樹仔鬧架啦

我都想知
我好鍾意個杯墊架

咩樣架

有咀到?

我好專一既

動物園老規矩

得我一個好似grad din 毒男咁 好彩冇人影相

有cake 哥係到保護你

人形蜈蚣

圓形 有隻柴犬係上面架

為你破例一次
你貼樹仔個樣出黎我地都收貨

唔好咁大聲

周街都係啦
洗咩我貼

男人有bb咁得人驚

係日本見到啲柴犬product好洞癒

個個都見到樹仔咩樣呷醋

你咪佢BB囉

已經進化到見到邊個都樹仔樣

你2個夾埋恰我

邊個唔係度.....

點敢 唔驚俾樹仔用樹枝吉咩

自貼囉

得木一條 吉得穿咩

樹度度都有啦 你望出窗都見到我嫁 洗咩怕丑 打個招呼

邊敢姐 講事實又唔俾

冇計 得罪餃姐 好彩未得罪鮑姐你 唔係係動物園生存唔到

又變返呢個樣
唔好諗住貼以前嘅相算數喎

你確定你末得罪我?

鯨bb你變左啦

咁想睇我
GOOGLE下樹咪得
知你想睇我好耐

應該未 應該冇咁小器

你驚鯨姐咬你好過啦

邊有姐

哦 你話餃b小氣

喂 青山醫院 呢度有個人成日以為自己係樹

得罪我 無好下場

點解我會無啦啦咬cake哥

定佢而家望化左做左老樹

哦佢仆街啦 今晚跪玻璃

唉..我明..

邊個唔係到講邊個

我一向都好小氣

做咩唔咀呀

你真係要我講出黎....?

次次見到都覺得好QQ

斑駁的城門 盤踞著老樹根
石板上迴蕩的是 再等

佢跪都唔關我事

so絕情

其實邊隻E枝歌仔唱 有我唔番黎

係要殺我姐 關跪咩事

樹蔭有一隻蟬跌落你身邊

要返黎搵餃

都話你知
唔好得罪女人
唔好恰鯨bb啊你

係好qq啊 但同樹仔咩樣有咩關係

樹仔 要跪玻璃喇

我都唔明你講乜

改我句野

認咗佢啦
你同樹仔一唱一和

而家條感情線發展係鯨樹戀定餃樹戀?

彼此的感情線 交錯發展 怎麼捨得去剪

好明顯後者啦
前面個條從來無發展過

cctvb 典型三角感情線

檸檬

三角終一邊痛悲 太壞有一邊逃避
得有一邊懂時機 放下愛同情妒忌

咁你係咪呷醋？

矛啊 點敢姐
餃姐咁小氣

你想食埋我?

鐵板雜扒

餃B好大食

係鮑CAKE 戀同 餃樹戀

拿 本身我就唔係張list度嘅

我話你唔抵得樹仔

又拉我落水

牛軍大勝, 好似係

知佢係你嘅人啦
成日護住佢

牛死哂 點贏 咁就20K

咁而家加你落去

去攬你棵樹啦

唔輸邊度要番工 回歸工作擁抱

3P

咩市況

去搵你條鯨魚啦

不要互相傷害

你地3p好喇 唔好拖我落水

我唔做呢啲

唔好意思
你已經濕曬

福來村灣荃特快留名

agger

你小心自己菊花先

我都識dup 架
比我大大地dup 下

會變斷背山

吉先會
dup 唔會

虎爺玩開菊花

顏色就靚啦

好靜...

而家要真辦工

好叉眼瞓

freaking gay

12月好忙

秘書落chart

肉波呢

霸氣

係你到學返黎架 虎爺

那有爸
你係咪攪錯左

我都係跟你搵食架咋鯨jer

虎爺 陪我吹水

想吹咩?

um... 未諗到

前途問題

飯爸 我無前途架

咁將來呢

有分別

鯨jer 上星期五打完邊爐, 覺得動物園既人點?

唔洗傾
不嬲都無

前途係工作上 將來有好多既

Um... 虎爺 Cake哥幫我答咗

將來都無囉咁

我唔飲酒架

佢地話你飲嘅